香港人 一周年 快樂

見佢地長期無咩人睇支持下
不過啲收音真係好唔掂

香港人 生日快樂

Pish

借個靚位，小弟改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

Gchi

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

生日快樂

抗爭嘅生日

Push

推

如果你係呢個channel嘅admin,唔該你睇吓你呢段片帶出嘅係咩message..到底係想洗白洗腦, 定係真係想講抗爭一週年?

好似真係想講一周年
應該唔關洗白洗腦事

你自己再睇吓d對白....再諗諗個message係咪真係正確? 我睇咗幾次, 覺得唔對路先出聲...

我自己睇又完全諗唔到去你講嘅message

老豆剩係信人地講收錢洗腦
個仔講乜都只會話佢洗腦
我自己就覺得係想講個仔打波又要做和事佬
返到屋企又要比老豆亂咁屌
佢只係想好好同老豆傾計

呢一年其實好多地方都發生緊呢啲事
可能係你諗多左

不過佢地都好多改善空間 希望佢地睇到

呢個channel都幾好睇
原來好多細channel都有拍片